[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5505)

廢

屌你老母奧蘭多紅乜鳩

搶唔到

西雅圖xLAFC有冇同路

藍十字又想空難？

Fc呢場食撚硬？

達拉，快啲入啦

有 對家

1.🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿水晶宮10.5角大✅
2.🇪🇸皇家蘇斯達[-0.5/-1]✅
3.🇩🇪史浩克04[0]❌
4.🇫🇷馬賽[-0.5/-1]❌
5.🇰🇷釜山偶像10.5角大❌
7.🇯🇵柏雷素爾[0]❌
6.🇯🇵川崎前鋒[-2]❌
7.🇳🇱飛燕諾10.5角大✅
8.🇺🇸溫哥華白帽10.5角大
9.🇺🇸西雅圖海灣者[0]
10.🇺🇸FC洛杉磯[-2/-2.5]

出心水比我就比返波po 你

FCLA越讓越深

又去邊到偷水

最近半戒賭 吹下水多

yerin

Yerin

我po佢姐

退出波台

撚賭仔

我無跟到

差D跟左你個0.5 又想我入錢

終於講到出口話入黎報下假算

玩留

狗改不了吃屎

正常就炒梗
但尋日深盤表現要諗諗

報個d賽果全部吹水

比較鍾意事後多

報真 又屈

又報假 扮戒賭

休息下

尋晚飛燕咁

日日入錢 不如用果D錢請星晨食餐飯算

想知1.57大波要買幾錢先有肉食
不如頭先費城即場是但買大好過

遲下見我唔到

上星期都係咁嘅盤

估唔到半場5粒

今場我估佢撚賭仔多

比個12m你 炒左咪仲谷9氣

墨假求一粒

小注左玩下 點知00

斬木

半格大家cashed

真係唔講 話哂同佢前手足一場 佢對唔住我同手足 但我都無理由要佢做過街老鼠

奧撚多rc

快到

上個po既
726，732，733，743，753，
770，833，897，921，936
請留tg

達拉屎真係廢

祝大家場場勁中

733

對面紅左都唔入

多謝

冇我 針

770

我排隊侯補

對佢地咁好托鳩咩 你針個時唔會有人派你

#726

美職真係夠膽全角細

臨訓前買左國際 又比人炒3球

白帽又要做肉便器

#743

唔中

人地羊你就咒人會針

多謝巴打

753

波台有長派長有傳說

派我就發大財

講事實出黎 旺個時派人 但黑個時無人會派返你
好似鴨巴咁 有人記得佢？

903 無
贏多啲

傻西驗腦區

又唔中

x2
呢隊閪波黎緊追對家算
買埋啲過氣球星吸飛打假

達拉入未

奧蘭多咁都唔入

果時一早講左一閪就俾人jer 鴨巴

藍十字快整個1:0

角大24

我記得 tg抽人派錢好似俾條女串

屌啦星 呢度啲屳家產 個時和尚炒一兩都即刻屌佢全家啦

咁都唔中

冇721 831 1001

屌你達拉c

ifcla讓唔讓得起

同鄉土d廢老一樣 跟人俾對家入一粒就叫晒春咁

伐木佬角呢？

唔應該糾前於721

越捧得越高 衰果時踩得越勁 好似雲巴果d咁
現實係一沉百踩 雪中送屎既多

糾纏

買半大 1分鐘未入都叫緊24 啦

依個我來的 有咩5會

咁雲巴係狗 差滴露錢 走數 屌你老母

和尚好耐無見 大戶黎

阿美入一球先?

雲巴嗰啲抵撚死 講經咩

真 快閪啲死啦 雲狗

1030有咩心水

達拉上，絕殺

達拉斯

和尚應該真係針哂

果d叫到想叫人俾返佢 迫佢跟咁去玩百家樂跟跟路紙買錯叫個荷官俾返啦

唔糾纏遲d馬會豬多過十萬一條飛就可以搵藉口唔派錢

藍十字半大24

你同我針佢都未針啦

雲狗真係抵屌嘅 無野好幫 派錢當宣傳外仔啫

岩呀 所以我唔會派人的

Lm

咪係 睇佢落飛 一百幾十跌左應該真係小數黎

雲巴第一狙擊手

我幾時有踩過你

講1030 買咩好撚過啦屌 咁多廢話

場場細波細角cl7s

我了

想要bank

斬木班撚樣又諗住10分鐘一球 全場都係一球

10點半兩場半大

銀河又用小狗打單箭頭
點入波呀

FC落杉磯

Dallas 一粒都冇落地獄啦

呢度邊個買左藍十字？

上次係mgm見到果個原來是你

好 見你係我die hard fans 我破例派你一個
留狗會/銀行acc

唔好問啦

斬木廿分鐘都冇角死撚左去啦

滴露 急事快上tg

你

叫我？原來我831

斬木佬幫幫手入多球

雲即係性愛？ 佢唔係大艇咩 咁都走？

達拉斯真係垃圾黎

博 LA fc 半場456

大你老母艇咩 人都去左 差40個俾黑財劈死左

下盤夠未

想聽

人都去左

自己落埋場賭既下場最後一定係仆街多

想睇返單新聞

想知

落左去同星之力聚舊啦

cls fcla大細波開到4/4.5

佢呢D古感仔邊有好收場

佢遇到薯條

真 unun腳收水錢仲好搵

講故台？

聽講星之力係台灣撈得好掂 又有自由
笑緊我地班港燦啵

我收到風星狗俾人送中

我

奧撚多頂住半格

奧城受平半派錢

阿美似收半格

除非你是我

踢多個都入唔到不如摺咗隊波佢

美職真係唔知買咩好

伐木佬20分鐘都無一角

琴日先同佢老4拜完佢黎 咪亂講啦

....

橙 又對左

最近戰績如何

同你同路

認真呢 雲巴hy都理唔掂

10幾歲學人做艇

潛左水姐應該 本身差hy廿個？ 宜家又有街數

打少個

全格得唔得 其實唔差

仲有3個未留tg

才可與我常在

批准全部全格

咁比我囉

再抽再抽

我補上

絕殺未

尾盤半一 wow

重抽囉

想問買左2.5大 點解可以00完場咁過分

應該係我

你見過佢？ 講真個樣幾靚仔嘅 但心地唔好

再有無人支持傻西

達拉想補到入？

200$

支大師明so 達拉斯又中
我對家又豬

佢地訓左 我代收住先 你比我啦

完了

求你抽903

gchi

我後補

死左 ？
真定假

佢平半入手

斬木角大 藍十字半大

達拉買唔到 買得2.5大 00.....

即買對家試試

點解upload 唔到相

奧蘭多呢半格得來不易

斬木佬無角 屌

打去球會未 放多次上黎

Fcla仲未入
上盤24

斬木半場有4角都好阿

明so呢

又有咩故仔聽

都未開波

tg我？

你派錢係咪要用馬會ac?

買角細 半3全10 買角大一角都無

屌你斬木夠膽半0c

yes

1.69倍

唔通中我？利申懶得搵自己上個post幾樓覺得好煩.....

咁你個位不如比人啦

mg 希望發力搞尻銀河 比餐飯食下

發覺次次盤個賠率冇1.7都係中風

今場老閪都唔信銀河會輸

6角ok?

飛腳囉 近排唯一開出中風盤

本身上兩個星期中風盤係開高水 最近全部開晒低水

861補上

返麥記都係40$左近
搵兩搵有100$都唔肯
你咪鬼幫佢搵啦

斬木3連c 刷佢老母啦

上盤中風賠率
下盤還好
睇埋藍十今場點 未轉半一果時平半1.66

11點冇就算，到時再抽

連針三場，要了西雅圖

Pmed

lm

你係teddy?

補上

tg?

903

好耐冇中過了

今場和大家開心

3場都無波入 今場似反底

Mg 買左 反條撚

la 仲唔入點半場456

轉運！

落錯基恆河
地震

到頂帽3c未

藍十字，西雅圖，大家都贏一球就完，俾我贏番次得唔得

好

你走啦

傻西半場0:5

一個

銀河角大

點解要咁對我

傻西

一個

FCLA比人禁

伐木角呢

Fc達拉斯

半大都要死

追左3場銀河閪晒 問人借左錢追第4口

做咩借錢賭

入波未呀屌

銀河半大24

贏錢睇鐵打

今次我信我老4 mg反底

fcla點讓2/2.5

琴日佢輸嘅我中晒，佢贏嘅我對咗

all in跟左你現代4ng還錢未

今日係洛杉磯同市光榮日

還我血汗錢

美職咁多00

唔明

俾上場數據影響掛

派我fifa21未

西雅圖

西雅圖易到 差LAFC

支大師真係賭仔福音

Goal!!!!!!!!

買咗咩

角呢

半大未死

銀河....

西雅圖易到銀河對家冇窮人

窮

西入了，藍十字俾力

點解會咁......

銀河身份最高，銀河傾倒

有料

同路

銀河cup 101100

la fc 仲唔入
點半場456

咪話 橙 對家
你又話賠我同路
fc果場咁深冇買

跟咗你對家 頂住plz

我唔準你咁講野

Fc la

銀河反底 哈馬比反底 696反底

不了

ok

走啦

La 假封完未

乜撚

咪問你除咗西雅圖仲買咗咩

屌你老母 搭緊車急屎點算

但mg要咗藍，好撚驚佢

半大 10 1 100

終於捉撚到斬木開細波 dllm

買左2場半大24

會唔會走數先？

西雅 奧城真係送錢

中

佢由今日開始會旺番

斬木佬3連角假希望

Fc LA唔識入波？

屌 買左先睇到

白帽半場1c都無cls

過左去了

跟左你斬木角 還我血汗錢

冇啦 淨係大注左客盤
fc果場冇玩 廢事場場追

12c仲-9

銀河反吸

銀河個龍真心廢

仲有呢注 00000000000000

銀河買左小豆都無撚用

咁撚Fit開平手 莊家係咪派錢

狗會大勝日

收手啦

變左肥豆

琴晚屠完人 路派返少少錢撚有人賭咩

藍十字入字

都無人有能力比波佢

未

今日我skip哂派錢波

老老豆豆，有無買藍十字？

中後場廢到 最廢就個龍

都話日職美職果d大牌球星都係養生多架啦

快入

西雅圖 見字入球

阿美頂實

ebar

上次對fc 贏撚完三球主場都開平手啦

兩隊LA 笑死人

屌你la

傻閪隊公廁隊比人中出未呀

唔好

輸輸輸

Fc la對住 傻西都贏唔到3球不如解散

尾三埸6隊大角隊開細角會發生咩事

正傻西快啲比人入好無

銀河4場都無波入 之前買地震就cup我3球
伊巴走左 呢隊波剋到我 落去搵雲狗算

Miss哂派錢波

小狗打開影子前鋒
銀河用佢打單箭頭

又玩控波遊戲

今日美職大波死哂

正傻西快啲刷角

琴晚巴塞西咸真派錢

頭先有講過除左杜奧巴 e巴同月巴

FCLA半個鐘龍都未中

上場10分鐘3粒穿盤

我買西雅圖NG 算 夠膽0:1完場

La 半大已死

咪啊

藍十字2:0未

屌， la fc 中伏

啱啱買咗少少地震+1.5/2

屌你咪咁賤種啦

白帽有無邊場請刷角？

藍十字，快入

藍十字-1 串 西雅圖W

10 1 100

0:0完場

銀河cup

屌你玩撚晒啦 兩邊你都買 咪搞咁撚多事啦

La Fc 半大慘死區

咁快放棄？

到底你想點

藍十字射極都唔入

拿狗正氣

富力富力

27分鐘2c

這是正式錄用的LA隊嗎

真係賤種西來
呢啲人出到社會一定比人打鑊金果隻

不嬲都話條友低賤過地底泥

依家我都想搵佢出黎打獲金

銀河冇半大就要戒賭

下 咁撚攪笑

lafc

地震差啲入

買左垃圾熱
門前果球撻q我就知強開上盤了

唔入俾對家入

仆街la
2隊LA 今季都係賤種嚟

fc

支持

笑死 藍十字
MG勁到 唔敢同佢同路了

dllm

Fc La同藍十字識入波未

出水出到咁模棱兩可

個西格似足三五成群個阿雞

頭先留咗嘅 如果

藍十字W 串 西雅圖 W

派1 50

藍十字入未

拜狗見佢撚下撚下就知又想撚賭仔

LA落大飛無料到

伐木角大如何部署

下球主 FT 1:2

我會補飛

呢場唔敢買大波咸真係驗腦
揸住三球開波，拜又早兩日踢完120分鐘

藍十字當自己係巴塞咩 帶入禁區好難？

唔要角個場就刷 要角個場又無

本來想買和點知和都開唔到 笑死

Fc 深算都大船

盤

睇好賀芬 但真係唔敢買

睇怕1:0完場
最多2:0

墨假榜首大戰以和為貴啦

琴日到今朝 啲深盤死哂

仲要無利雲 狗莊派錢唔識執

LAFC撚狗

藍十字快啦

得我買果場熱拿亞開上盤.....

性愛玩到差人錢？
我見佢水錢都好撚多架喎

半大中風賠率

藍十撚狗？

上場小注500白帽俾佢10分鐘隊爆左

次次買大波都開個0:0

La隊垃圾 同曼城冇咩分別

唯一唔死嗰場買左對家 格蘭

真係要停一停先得 針到仆街

集氣3:0

角大隊全角細但係唔敢買角細

齋抽水唔自己落場賭就係
艇仔自己玩埋大多數都仆街

賭得大輸得大
場場中唔會有人賣料啦

真...買拜仁對家輸左會比人笑

有無故仔聽下

曬氣啦
假波黎

藍十字同fc上盤開到要draw all錢了

電話壞左？完全唔識響

賭仔末日

曼城連主勝都殺埋

因為之前買佢幾場對家
讓幾多球都屌穿 痴撚線

FCLA 半和easy cash

送頭08服左佢

賭少兩日 等抽水都還到啦
定係差人幾千萬?

又針多場銀河

都係果d老土橋段架啦 自己玩埋差莊錢
hy幫佢填左一獲 轉頭又黎多獲
始終佢後生唔識控制 一時風光試過贏幾十個 個心都雄晒

打聖傻西1球都入唔到

大注西雅圖救返琴日d西波

仆街 833係我呀屌 無睇到 上緊堂

西雅圖兩球啦，藍十贏一球得唔得

大注你老母 食屎啦

閪圖全按屌

真係害完人未

半大goallllllllllllll

你真係

你第二球西雅圖 中喎

0-2

Fc垃圾

銀河入一粒，比個半場12我ok?

La 屌你老母

藍十字又內定0:0
嗌都廢撚事

伐木佬3c真撚狗

我想派錢1:0啦

藍十字 入未

當佢一星期得幾皮水錢
佢差莊幾十個每星期找數都追到佢瘦啦
佢仲要食埋d客既錢

兩隊LA都空難隊黎

銀河個領隊 炒尻佢未

斬樹佬入波未

仲有冇我份

入波最多既隊 對住失波最多既隊 半場一粒都無係咩玩法

冇人要你派呀

diu 上堂miss左錢

你咪中左ng囉又唔開心
定齋up冇買咁低賤？

小豆入一球黎睇下

銀河屌你老母

角球半3全12得唔得

ching 可以重抽了

斬木佬快入

銀河-7c

收到風。佢輸佐300個 上星期

食客錢最大鑊啦
搞到啲人走，個莊無左個客實做鳩佢

成朝淨係得西雅圖唔西
達拉斯打多個唔識入 藍十字禁屌又唔入
Fc la準備贏波輸盤啦屌

留tg or payme

兩隊la番去打籃波嗌 邊識踢波呀 屌

MG又贏

銀河 9.5 無睇一陣已經5c

終於有1球

屌你老母而家先入

半場一球都冇 點撚樣

有啦

又冇我 針

半大2.88 同 2.82 呢兩個倍率 10場開到7場

LAFC請開始你既表演

佢訓左

佢上緊堂

次次都抽唔中

失一球就散啦死傻西

tg jack416

斬木3c 叫都晒鳩氣

354補上

重抽

收皮啦cd rom

銀行走盤當贏

比多球fc有冇機

賤種FC LA
上場又咁撚落力大數對面
今場打傻西而家先入1粒

斬木佬快手

成隊銀河拎去餵狗啦

藍十字請入球
謝謝

無啦 完全唔識入波

同支大師同路仲想走盤 有冇咁大想頭

fc 取消關注

斬木同上場一撚樣 爽到

你踢緊乜

秒入一粒都無好野

你可唔可以唔好咁串

斬木佬快穿

但asw出左西雅圖

絕殺佢1:0

唔俾人456 算好

my bad sorry

asw 係支大師面前算得係乜

講左幾多次 asw0參考價值 比人吹大左

未見過

抵啦成日係到叫雞叫雞

-7

Asw過氣啦

好多人都咁讚我 你路係第一個
其實我真人現實好謙虛

屌你老母 抽親中個d 都係d 19 cdrom 一年都無見過講一句野

唔係中佢 留乜柒tg

Mg 又中

美職d盤真係亂開

西雅圖近況好過la咁多竟然係平手高水

係唔係得我一個買斬木大波

斬木佬入未

Mg買個角細燈燈佢好無？

14角未

斬木
十字

有冇人今晚要阿？

藍十字肯入未

佢冇lm
諗住搏㩚

初盤狗會讓平半tim

斬木佬3.5s輕鬆

藍十字最後十分鐘 祈求天父做十分鐘好人賜十字一球

變紅十字未

唔覺

tg ed

無架啦
多數射十幾腳得幾腳中龍果啲都係閪

斬木換e波貝入黎入波ok?

銀河下半場快刷角

球証比十二碼未？

俾人cup嗰啲禁屌就入屌佢老味

無波到，我踢春呀

賤種藍十字 含撚啦

藍十字求下你比一球

藍十字快入1:0

成朝啲波都賤撚到

由於897 冇留，最快lm派100，重複唔計

揾你踢單箭頭
攞到波當你贏

17射都唔入

tip藍十坐和望贏 又真係一粒都冇
好彩skip左

Cdrom尼 唔好派佢

上你個堂啦

我 嗰條柒頭尼

藍十字0:0 FT
講定

上完

阿美絕殺就好睇囉

真係好廢 禁屌都唔入

屌又慢咗

墨假半一比狗買

是但啦

是但啦冇分別

斬木佬比多球

查拉咪再射飛機波

斬木-3

西灣河3ng

嘩我屌你老母希古恩射乜
踢假波會唔會太出面

藍十針左 今晚唔賭

謝謝你

快啲針

佢真係賤種西黎
次次買佢果隊都廢撚到仆街

美職成朝得一場3.5大

阿美高水+0.5gel

又斷一關

銀河反cup扮伊巴叫

屌你

斬木扮攻屌你老母

有無人派我

輸到無錢食飯
$25 食個飯都好

追和算啦

屌你老母又係你

真係好撚閪 斬木秒入已經覺得唔對路

踢阿根廷國家隊廢到
害埋美斯 迪馬同阿古獸

今朝全3串1 平手全閪

原來是你

伐木 Fc 快456

都係輸一注 咪算抵囉

今上盤 MG

夠膽洛杉磯個2注針埋佢

個腳12碼 幾撚求其
真係垃圾

tg? 50分截

6帽入返粒得唔得

Fcla 夠膽入多2粒，屌你老母

派埋我好無

地震咁都唔入

有無人買追和反cup

唔好派cd rom啦

追和夠啦

派我啦 我喊得咁辛苦

銀河對住個龍傳波

眼瞓🥱 響未

斬木入多粒啦

10.5大追數

吊你老母

角呀銀河

成日斬單跳咁贏點賭

識入波嘅 都換入了

唔好呀大哥

想要西雅圖3ng

派cd rom做壞規矩
直接內定我算了

銀河啲把握力...

我屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

銀行反cup落飛

西雅圖踢假波未

重抽派我

即有角 勁到

聖傻西個場仲係得一球 跳樓了

銀河換走22號未

La fc d角球罰球下下9黎

跟！

LA入波 炒佢啦屌你

藍十字咁都入唔撚到波係咩事

爛啦屌你老母柒頭

超時

Lafc 好撚廢

戶口？

走啦屌你老母

唔入就俾人入啦 我個大波

斬木成隊都應該斬腳

銀河

-4c

一陣講講下俾人和撚埋

伐木依加先第7角有咩用，有無誠意比多5c

5分鐘4c 機會有幾大

LA -4

銀河肯攻未 輸緊波都比人禁屌

秒榚撚全大

攻閪咩，半場都無1粒

贏半贏半輸半

客win 竟然仲有1.09

馬會派錢都無人執

望對家入仲好

都有贏啦

屌佢買半場12 13蛋
高估左隊垃圾

銀行對上4場一球都無入過

走水

訓前贏嗰啲朝早輸返晒今晚點玩

係咁假封 佢老母

入錢

維拉盤

4連c

斬木佬又迫害我

聖傻西一係俾人入 一係入人啦屌佢老母

斬木
90‘ 1:1
91’ 1:2
92‘ 1:3 ok?

伐木又撚

5連

贏廿蚊

西雅圖入多球大家開心

上場呃9人

攻唔入就換人啦

可以加大

本身係想買白帽

ching 超左時 派下一個？

你翻嚟啦

啱聽

屌你單刀唔入

西灣河有冇多粒

銀河 角呀

吊你老母

0-3

0:3 ！

有了

Dllm fc la憑咩讓2球半呀

3球

0-3 我去死好啦
又差人600

0:3

0-3

角玩撚完

禾很臭 可是禾很溫柔

平手盤又3球

主隊有冇咁廢

西雅圖全美職最正氣球隊

可以

喂西雅圖分球俾fc la先不如

刺客晚有咩心水救命

屌你老母信錯人

0:3 gel了
諗起琴晚買奧特 1:4 幾分鐘變4:4

買緊又入

經過上兩場 我可以肯定咁同你講 有

Agree

求下 LAFC 聖傻西 立即入球

一齊gel 對家係銀河未驚過

我都上唔倒，但有大

斬木又連c係咪想神10完

西灣河4ng

la fc 3:0

9c呀 有無奇蹟2連c

西雅圖邊有得輸，仲要平手盤

有第4球

10

我諗唔到有一隊波係廢過銀河 入到一球當你贏

收息未

十卜十卜

One more plz

輸到仆街？

屌，岩岩先發現伐木佬係-1唔係+1，買果陣仲心諗有1.94咁抵買

LAFC屌你全隊老母

一齊

LA FC 撚夠狗未

斬木最後10分鐘6角

木學埋前鋒咁撚衰格

人地場場連c雅

我果場無既

屌 呢邊就3球
冚家剷LAFC就得一粒 屌佢老母臭化閪

7得唔得

秒入撚到完場

銀河果場有第4球

屌神10⋯⋯

想死 成個禮拜無賭 第一口就輸

屌10c完 含撚死

富臨黃金單跳路
今晚要針了

斬木10.5b針

封入球大細？

再休幾日

無啦 第一口都係問人借錢

仆街蛆搞到輸5k

西雅圖由入第一球之前到依家3:0 每入一球之後都係開1.97平手盤 盲追上咗樓

0:4?

伐木角大完美撚狗

真係送錢咁送....

LAFC換走兩個力架，應該有波入

要休息一星期呢兩日輸到仆街

呢d 就唔敢買大
仆街蛆我都就買大

Fc 3.5s 高水冇買

有冇人知馬會非即時轉帳要等幾耐

名牌竟然得巴塞係正氣

買3.5 4囉

未完場唔好慶祝住

嘩 斬木深盤秒入撚狗
同前鋒一樣

主ng

我都係博下 美假尾同時間一場細另一場實大

2日

屌offside

Sor 自膠

Atm

冇買到 平時最西係佢 琴晚佢竟然入4粒

一天，你五百蚊樓下？

客其他已入

主其他

咁你有冇追

又入唔倒9.5B

2:0啦你老母
又撚

係

夠唔夠-2/2.5 撚先

賭波既野
愈穩陣愈死

la fc 想點

仲有入球大 秒入撚狗

西雅圖3ng唔派我定買4ng?

想輪

西灣比多球我 快

fc連入4球未

星期六轉左150走 今日仲味收到

又封角唔比人買

等 未買4ng

想撚賭仔

銀河破蛋

有錢cashout

求 走半好了 FC 得認輸

你老母卡角膽

Lafc 唔入和撚埋去啦

LA求輸半

唉 下次無即場唔撚玩 乜撚都補唔到

叫FC 都冇好野

斬木10.5b?

西灣河整多粒

星期六日唔做野，當係今日過

聽日12點飯後先有

我買3.5/4 驚銀河來料

認真要等幾耐 冇錢開飯

LA屌你啦

角封咁閪耐

Ok thx

叫你條女請你食咪得囉

星期三12點左右

馬會好撚煩

冇面子球啦 唔值得有

狗會仆街到 長期封角

冇得補角 角細又針

尋晚佢比我玩到自己講錯野 先屈到佢請食飯

無啦啦封乜撚野角

9c?

好耐下 見跟你LA對家有錢贏
你留狗會acc我過200俾你食飯啦

Fc 幫幫手

傻閪咁落力守做乜

痴線美職啲my派彩耐到閪咁

又撚

8

Ys

馬會封咗唔俾賭

*NG

2:0比返半格我都好呀

好地地封乜撚野角 死狗會

10c

日日都問人留狗會ac 幾時真派我

封晒

最後十分鐘 快手0:4 0:5 0:6

3:0仲刷咩角 死撚咗佢啦

自從呢兩日深盤慘到要跳幾次樓，唔敢再掂了

真

傻西頂住
銀河2c

屌你老母fc

真 但b胡都換走埋 食得屎

狗會acc

10c 易撚到
比多c

-1

4.5b

比多粒來

6c時 9.5B高水買唔倒，封到衣加

準撚到 一買角就中

LA-2

我日日都真派

我買緊未load到就停我

銀河面子球？

一買就連 反底

西圖入多球啦

銀河為角大而生的球隊

想入11.5s封咁耐

伐木角大又無 一朝畀美職撚

銀河入未

冇場3.5開到

西圖 快手 4:0

3.75b 針

馬會封撚完未

唔使比面銀河呢隊閪波..炒佢老味就岩架啦

Lafc 30 10 1 含

好彩個10.5細跌左水搞到我唔想買

10.5s jump

支持 炒佢5粒 合理

未踢完喎

天津對家 敢買就有

1:1

屌你老母垃圾波

11

地震gooooaaalll

上

抵撚死啦垃圾

傻西盤gel頭

岩啦
1:0不如1:1

西灣4粒都冇？

真係驗腦買左呢隊閪波

11c

西雅圖快啲4:0

屌你老母係咁封角就咪撚開啦

狗會賤撚到
知刷角就封盤，學乜撚野人做莊

FCLA 4:1
10 1 2000

正傻西唔係地震 係LA

會5:0

算啦

12C

q

支持 覺得要搞下No goal

信心注 LA no goal

似無入球wo
利申無買

地震好波

根本就買唔到角

達拉2.5b❌
藍十❌
FCLA❌
銀河❌
10.5大✅

fc nba4.5大未

反底只信Master g

同mg 一樣咁撚賤種

比多角

反底了

琴日中晒 撚完未 派我吧

肉便器下盤

面子球啦

3.75大24

銀河有冇面子球

角開返果陣一定係細

聖傻西 LAFC 快手一人整多一粒

屌你 fcla上星期買下盤6:0 今次驚撚左無買到下盤

你可以出水救我未

有角未？

FC LA真係賤種

正傻西LA

雜種狗lafc

D下盤唔撚識輸咁 全世界聯賽集體夾埋？

3.75都開唔到針

點解角封咁耐封到入 想買架dllm狗會

睇盤覺得有3就有4針了

買左幾多

無知一問 其實3.75同3.5有咩分別

知道狂刷所以封

狗會死全家

我買咗4.5
但我見應該係4球完

3.5/4 有4粒就贏半格

La角大救星

Jump

收息

4都難難地

買晒下盤同平手高水果隊就發過豬頭

怕撚左你 只敢買尾數

1:3！

秒速收息

1:3 1:1

1-3